夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

唔訓 屌你

Okay

掛住你，訓唔著

牆眉張春光 如一的給了最細緻的味

ok